\chapter{Obsah priloženého CD}
\begin{forest}
for tree={
    font=\ttfamily,
    grow'=0,
    child anchor=west,
    parent anchor=south,
    anchor=west,
    calign=first,
    inner xsep=7pt,
    edge path={
      \noexpand\path [draw, \forestoption{edge}]
      (!u.south west) +(7.5pt,0) |- (.child anchor) pic {folder} \forestoption{edge label};
},
before typesetting nodes={
  if n=1
    {insert before={[,phantom]}}
    {}
},
fit=band,
before computing xy={l=15pt},
}  
[\textbf{app\_root/}
    [\textbf{docs/} -> text práce v pdf so zdrojovými kódmi pre LaTeX
    ]
    [\textbf{neural\_network/}
        [\textbf{models/} -> produkčne nasadený model a slovník pre TensorFlow.js
        ]
        [\textbf{logs/} -> logy z finálneho trénovania
        ]
        [\textbf{dataset.py} -> trieda Dataset]
        [\textbf{rnn.py} -> trieda RNN]
        [\textbf{train.py} -> vstupný bod pre trénovanie]
        [\textbf{requirements.txt} -> zoznam balíčkov na inštaláciu]
    ]
    [\textbf{extension/}
        [\textbf{demo\_web\_page/} -> demo stránka hostovaná na www.sequencepredictiontool.com
        ]
        [\textbf{external\_modules/} -> externé moduly pre tf.js a JQery
        ]
        [\textbf{background.js} -> background komponenta rozšírenia]
        [\textbf{communication.js} -> komunikačný kanál]
        [\textbf{content.js} -> content skript s JQery UI Autocomplete]
        [\textbf{data.js} -> pomocné funkcie pre slovník a neurónovú sieť]
        [\textbf{manifest.json} -> vstupný bod technológie rozšírenia]
        [\textbf{options.html a options.js} -> nastavovanie parametrov generovanej sekvencie]
        [\textbf{sequence\_predictor.js} -> trieda SequencePredictor]
        [\textbf{sub\_word\_tokenizer.js} -> trieda SubWordTokenizer]
        ]
]
\end{forest}

\chapter{Používanie výslednej aplikácie}

Výsledná aplikácia sa dá používať troma spôsobmi: \newline

\begin{itemize}
    \item \textbf{Inštalácia z Chrome Web Store.}
    Pre tento prípad je potrebné mať internetový prehliadač Google Chrome a stiahnúť si SPT z Chrome Web Store\footnote{https://chrome.google.com/webstore/detail/sequence-prediction-tool/biblhlpmjanngadiholiloifmnmmfohk}.
    \item \textbf{Upravovanie neurónovej siete alebo rozšírenia.} Pre lokálne vyskúšanie si rozšírenia je dôležíté mať nastavený prehliadač Google Chrome v Developer móde (More Tools -> Extension -> Developer mode). Rozšírenia sa lokálne inštalujú pomocou More Tools -> Extension -> Load unpacked.
        \begin{itemize} 
            \item \textbf{Upravovanie neurónovej siete.} Vyžaduje mať nainštalovaný Python3.6 a nainštalovanie si balíčkov z requirements.txt. Po natrénovaní je potrebné uložiť jazykový model so slovníkom na server s prístupom cez odkaz a zmeniť URL adresu pre jazykový model a slovník v background.js.
            \item \textbf{Upravovanie rozšírenia.} Nemá žiadne špeciálne požiadavky okrem Developer módu.
         \end{itemize}
\end{itemize}

\chapter{Spustenie logov z trénovania v TensorBoard}
Pre spustenie logov z finálneho trénovania je požadovaný \textbf{Python3.6} a \textbf{tensorboard} balíček. Tensorboard balíček je zahrnutý v \textbf{requirements.txt}. Po nainštalovaní requirements.txt sa spúšťa TensorBoard s logmi z root adresára aplikácie pomocou príkazu:

\begin{lstlisting}
tensorboard --logdir neural_network/logs/
\end{lstlisting}
